---
title: "提供給其他組織的建議"
description: "根據該組織遇到的問題提供 DevOps 建議"
image: "../../public/blogs/gitlab.png"
publishedAt: "2024-04-08"
updatedAt: "2024-04-08"
author: "Eugene"
isPublished: true
tags:
  - gitlab
---

Hello，我這裡有整理了一些資訊

1.  **K8s 上面建置 gitlab runner 範例，我下週提供。(或是使用 SR 提供的 Shared runner) 文章參考：**

    - i. [使用 Helm 部署 Gitlab Runner 到 Kubernetes](https://nyogjtrc.github.io/posts/2023/09/deploy-gitlab-runner-into-kubernetes-by-helm/)
    - ii. [GitLab Runner Helm Chart | GitLab](https://docs.gitlab.com/runner/install/kubernetes.html)
    - iii. [Install GitLab Runner | GitLab](https://docs.gitlab.com/runner/install/)

2.  **你們組內會是由 K8s project 開始導入 CI/CD 。（減少同仁手動部署的流程）參考文件：**

    - i. [統一管理 gitlab-ci.yml](/blogs/unified-management-gitlab-ci-yml)
